焦土派太平時間不停發表偉論

呢半年反而收晒聲

林鄭教主做得好唔好都應該出黎評兩句呀

陳雲根？

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務